［都巿人世紀難題 求高人解答］成日訓到後尾枕痛 到底點先搵到好既枕頭？

話說 係大概三四年前 屋企人飲醉酒嘔左落我個訓左好多年既枕頭
之後我買返個一樣既枕頭
但係都係唔舒服
自始之後一路換左都有六至七個唔同牌子 唔同種類 有平有貴既枕頭
次次都係一開始果十幾日好舒服
之後都係訓多一排就會後尾枕痛
唔知係咪叫後尾枕
位置如下圖

另外 我係絲 唔知關唔關事
經期前幾日都周不時有呢個情況出現
完全唔知可以點 或者搵咩人問
請問有冇高人或者有類似經歷既巴絲可以解答下

Pish

如果試極都唔岩，可能條頸有問題，認真你枕頭都換咁多個，唔差在搵脊醫睇一睇